[預言家] 29-9-2012 頭條新聞 廿年前與廿年後的黃之鋒

YouTube 演算法推咗呢條片上嚟
快backup

教育電視無咗
國歌法要立

八年前嘅鋒鋒好cute cute

推